煙剷賭馬廢老死哂好撚開心呀

死得唔夠多

死多啲仲好

全部垃圾煙剷賭馬既廢老快撚啲死

開心